笑撚死人咩車路士

冠軍

真係垃圾軌

又話唔會好似摩佬咁柒，自己咪一撚樣，攞完冠軍就回塘

準備0-4

要捉鬼啦!!

屌你老母

都唔知係咪打假波

第1場 既上半場就比般尼入3粒
真係難睇到

又想做10弟 下季踼單線?

般尼客都三球

笑撚死

哥斯達又上神枱

鬼叫自己唔似人地金錢足球,
唔肯洗錢...

下半場反cup

衰紅牌啫 唔洗咁快推哥斯達上嚟

軌

如果干地真係玩政治，佢其實好恐怖，簡直好睇過戲！

咁早留力歐聯 , 干爹在下一盤很大的棋